小西灣運動場隔離空地停車場今日開始減價，平左好多

呢啲先係良心抗疫價，比錢泊車都心甘情願，大家經過都多多支持吓
領匯果啲，叫佢減價睬你都有味

本身幾錢

之前0700-2300每半小時$8，2300-0700每半小時$4

良心價
但放出面好少抄

啲人都係唔會泊。。。

早排隔幾日就抄

响香港，見到有樣野減價，已經難得

沙田運動場隔離果個停車場你地食屎啦，見到仲汗唔汗顏運動場同隔離籃球場都封哂仲夠膽死$10半個鐘，假日仲要$12

汗顏

但係平到咁
你當比小小錢請個保安睇住架車囉

而且一張牛肉乾等於成個月租錢
睇你搏唔搏

睇你咩時段
呢期都未返到反送中前抄得咁多
朝早到中午值比擺出面一星期都抄1、2次
Btw咁既價錢都唔比等比我h&r

可以長泊？同埋係咪多數都有位㗎

請問仲有冇呢個優惠，星期六要去果邊

仲有！